母收差餉單 突情緒失控

今日放工收信，收到張差餉單，當然返上去第一時間比返老母處理啦
點知老母見到係差餉單時 ，突然情緒失控，破口大罵
嚇撚到我

老母係咁屌班黑警，成班不撚知所謂！(粗口我加上去既)
老屈、喬裝示威者、煽動暴力、放火、叫黑社會斬人、開槍射頭…

我立刻眼濕濕，點解我個政治冷感老母咁清楚黑警所作所謂既
原來係你地之前果d 文宣(Airdrop)同連農牆，佢成日都收到，而且行過就去睇下連農牆新聞

BTW, 我老母唔想交 差餉比班冚家鏟，想問下可以點做？

大家幫下手

交多1蚊不合作運動

賣樓

一蚊都唔想比
有乜計？

推

文宣新方向: 稅單 / 差餉單

文宣不可停

先交少
再交多
記得用支票交
令到政府嘅行政費用最大化

一蚊都唔交係冇可能
因為佢遲早會直接係你人工上面扣

用pps / 信用卡 1蚊1蚊咁交
係唔係有用的？

睇返張差餉單. 寫信去問, 例出反對/ 查詢原因. 問下點計出黎.....不過9成之後都係要俾.
唔係俾錢買service, 係法律責任問題

兌晒做狗糧速遞過去

信用卡唔清楚
但個人覺得成個process最麻煩會係用支票

PPS 手續費係逐單計，大約交易額0.2% 好似有最低消費兩蚊單，所以千祈唔好咁做呀，否則蝕手續費都蝕死

移民去一個冇警察嘅地方咪得

堅唔堅架

ok，納入考慮方案之一

Show Blocked User - 銀河老公

需唔需要搞搞文宣？

屌你寫到好似新聞標題咁

報失？

報失張稅單

用信用卡幾蚊幾數分開N咁多次俾
等政府俾手續費變相收唔到錢

咁樣只會令政府低層員工免費OT，林鄭話之你

差 餉 是 就 房 產 物 業 徵 收 的 稅 項 ， 是 香 港 其 中 一 種 間 接 稅 ， 所 得 的 收 入 成 為 政 府 一 般 收 入 的 一 部 分 。

【全民罷交運動】不交稅/差餉/地租/水費

交$6.12 $7.21 $8.11

咁都係令行政費用上升呀
不合作係咁架啦

Push

錯，警察係工具，根源係政府嘅放權同縱容

未用過PPS, 係咪咩account都唔洗register都可以用

第一步：於「繳費靈」終端機開立戶口（只須辦理一次）
攜同銀行提款卡到繳費靈終端機
選擇語言
按“1”字開戶
將提款卡掃過讀卡槽
選擇過數的銀行戶口
輸入提款卡個人密碼
輸入手機號碼以便將來接收認證用的一次有效密碼
選擇5位數字繳費靈電話密碼
按“1”設定繳費靈網上密碼（如適用）
選擇8位數字繳費靈網上密碼（如適用）
取回及保留印有8位數字之繳費靈戶口號碼收據*
* 請保留收據以便日後使用「繳費靈」服務。

再加大文宣力度

最低消費兩蚊單

係指我用PPS最少要交2蚊?
定係PPS收政府手續費最少2蚊單?

如果係前者我交 1000次2蚊 同 一次2000蚊
手續費0.2%都係無分別?

後者既話我交1000次2蚊,咁係咪政府就會$1都收唔到?

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

屌, 自膠, 原來自己貼既就係開戶

交錢睇下面

第二步：登記帳單
透過音頻電話
使用音頻電話致電18013
按“1”選擇登記帳單
輸入繳費靈戶口號碼
輸入商戶編號
輸入需繳費的帳單號碼**
輸入已登記手機收到的一次有效密碼（如適用）
透過互聯網
前往網站“”
請以 (i) 繳費靈戶口號碼／名稱及 (ii) 繳費靈網上密碼登入
按“登記賬單”
選擇商戶
輸入需繳費的帳單號碼**
輸入已登記手機收到的一次有效密碼（如適用）
透過「繳費靈手機服務」^
啟動應用程式「繳費靈手機服務」
請以 (i) 繳費靈戶口號碼／名稱或「繳費靈手機服務」專用的戶口名稱及 (ii) 網上密碼登入
按“登記賬單”
選擇商戶
輸入需繳費的帳單號碼**
輸入已登記手機收到的一次有效密碼（如適用）
^ 進行以上步驟前，請先下載及安裝應用程式「繳費靈手機服務」到你的流動裝置。
** 每個帳單號碼只須於選用的繳款渠道登記一次。
第三步：繳付帳單
透過音頻電話
使用音頻電話致電18033
輸入繳費靈電話密碼
輸入付帳商戶編號
輸入繳費帳單號碼
輸入帳單類別號碼（如適用）
輸入繳付金額
記下繳費靈付款編號#
選擇繳付其他帳單（如適用）
# 客戶必須在取得繳費靈付款編號後方可終止操作，否則是次繳費將自動被取消。
透過互聯網
前往網站“”
請以 (i) 繳費靈戶口號碼／名稱及 (ii) 繳費靈網上密碼登入
按“繳付賬單”
選擇需繳費的帳單並按“繳款”
輸入繳付金額及帳單類別號碼（如適用）
確認付款指示並按“繳款”
記下繳費靈付款編號
透過「繳費靈手機服務」
啟動應用程式「繳費靈手機服務」
請以 (i) 繳費靈戶口號碼／名稱或「繳費靈手機服務」專用的戶口名稱及 (ii) 網上密碼登入
按“繳付賬單”
選擇需繳費的帳單
輸入繳付金額及帳單類別（如適用）
按“繼續進行”
確認付款指示並按“繳款”
記錄繳費靈付款編號

真係好 尋晚先被uncle罵完係廢青 對社會無貢獻又阻佢搵食
仲話示威者再嘈就搵鋼珠打爆哂我地啲眼

政府工邊有人會同你OT
個個都係撘正5:48就閃人
今日做唔晒咪聽日做
你急我唔急

利申:係政府機構做

用信用卡一蚊一蚊咁交
政府要倒貼返交易費比信用卡用司

push

又唔見班人OT派4000蚊？
今日都未撚收到啊

用支票兩蚊兩蚊咁交

內有罷交差餉教學

梗係先打個電話通知佢 話重未收到張差餉單。

到收到後...(幾時收到呢?) 再跟其他ching嘅方式交。1DD 噤交。

完全正確!!!!!

差餉應該唔係差佬嘅糧餉，係城市管理費，如清理垃圾等。有錯請指證

多謝文宣組後勤同前線

交多五毫會唔會串D

伯母好波
我尋日都忍唔住響我媽面前屌黑警
佢就淨係識講 "危險地方唔好去"
幾時先醒

斬腳趾避沙蟲

點拖?

不好意思借個靚位

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

on9定智障

係超合作啊清

EPS 都係會charge 商戶手續費組，政府實會括免喇

瘋狂報失有無用

差餉其實係咪包括哂所有政府公營務務？郵政，消防咁?

頂 我啊媽都係
但兩個禮拜前仲話係傻人先上街

入黎推推國際文宣戰

花木蘭話818黎維園同我地挑機

政府會平D但肯定唔會免

想問下差餉同地租係咪一併處理? 事關我要交地租但差餉減免左

最好交。但唔會唔可以好似其他bros話用信用卡一蚊一蚊交就可以諗諗。

多1蚊要退返

但係退都可能係用中銀出票嚟退

我收到張差餉單都好撚嬲

唔明，即係點？

你果封係綜合通知書？
唔清楚

係喎，派錢無免差餉同地租

要問返自己發卡銀行

推！
繼續出多d長輩圖

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

文宣一定要一直做，文宣係好有影響力

佢漏咗樣嘢無講，佢地啲OT錢等於人地幾個月糧

收唔到張票記得打去問

政府有人OT既咩？

課金買彈，激鬼死人

老母都有問 點解呢排無乜野睇
我話佢地忙緊其他野
就快會update

文宣部 加油呀！ 堅有用架！
有用到中共要搵幾車人落黎清你連農呀！

差佬OT錢

文宣

增加佢成本
都有既

用信用卡一蚊一蚊咁交,每個交易政府都要比$2銀行

14年雨革都講過呢樣不合作運動

幾好玩

我成日都收唔到信

唔交釘契 賣唔到樓咋
怕咩？

交多1蚊

pish

收果個人蝕？
定俾錢果個蝕？

去七仔$1$1咁交應該俾人屌到上天。。。

但係PPS 就可以上網慢慢㩒。。。
假設交三百， 可以變300個transactions !!!

(交稅試過咁做，分二十幾次已經好攰）

借用下隔離台廣告

一直拖，唔交，之後過期，收警告信3次
之後會有罰款
個陣先交本金，但罰款唔交
咁rvd 就一直都close 唔到file，但佢地又無得淨係因為爭罰款而開file上庭打官司

之前連登有post 教

會唔會寄失?